點睇我 23 歲已經送左五個學生入三大

中大科大理大

施主揸巴士？

樓主的士狗黎

秒

第一個回應的重要性

笑左

成日覺得二樓係夾埋樓主既

屌

我送左過萬個學生入 cu 同cu同hku

利申 揸地鐵

覆 po 高手

高汁

秒殺

笑到我差d噴水

8折的，先入西貢，去完馬料水再出紅磡

第一個留言好重要

秒撚左

第一個回覆好重要

鏗哥

點解第一個留言永遠都咁高汁

理大係三大

巴打算啦 好無呀

樓主已潛

ok you win

樓主去左邊

笑咗

屌 笑死

鏗哥揸巴士

認真討論 樓主IVE仔點送人入三大

正評俾揸巴士果位巴打

補習學生

個post 咁就玩撚完 樓主開過個啦

屌
此po完

真心高質

正

一句就完左個post

佢渣邊條線呀
101 102 106 118 260X 269B 973 72 73A 87K 91 91M 92 792M⋯

第一個回覆的重要性

好柒呀鏗哥

一針見血 五體投地

秒post 笑到我出晒水
點睇送過萬學生入三大個個巴打？

笑撚死

無知一問 理大係三大

應該係970X

我成日搭

今日坐 260x 返學
原來司機係鏗哥

啲正評應該係畀你嘅
因為你秒殺咗樓主

第一個講就好笑

華生

1st comment

鏗哥被騎劫

樓主第一日番工?

鏗哥上熱門

樓主 開post目的

正評比神回

秒
屌你老母

三百幾個正評都係比第一個留言

貨van司機

第一個回覆

mk大係撚三大，不過樓主
利申: mk大

正皮是俾第一個cm的

柒鏗

你地好mean

秒左

正皮是比回覆的

但點解唔可以揸的士?

騎劫

第一個cm的重要性

笑死

第一個回覆嘅重要性

推 比更多人知巴士佬既偉大

正皮比第一留言 btw 咁樓主你開post想表達d乜？

紅你老味 薄扶林呀

笑到噴水

Wtf

姐係點
笑我地揸巴士???

收皮啦鏗鏗

第一個留言最緊要

高質回覆

究竟幾時先睇到鏗哥出黎社會做野
然後比人壓價又欺凌

個正皮係俾d comment既

依家

鏗哥巴打你究竟有幾多個名

樓豬被秒

仆街大笑咗

正皮比第一留言

開緊會笑咗出聲

完

此post已完

係巴士到傻笑

拜你

笑到痾唔出屎

手車幾好呀
唔錯唔錯
利申：5個學生入面其中一個

可能係揸uber呢

相認

果次差d遲到
好在鏗哥手車又快又穩

好耐未試過笑到咁大聲 thx

Ching ho ball

樓主被人撚到潛水

唔見左嘅樓主 揸緊巴士？

樓主仲未收工？

我係咪其中一個

REKT

行車時請勿與車長談話

厹樣

自己覆自己acc都撚到咁多傻鳩

巴士鏗

最近有幾個post第一個回覆都好高質

屌敷緊mask笑到塊mask離晒罩

你對波離罩就話姐
其他關我撚事

笑到抽筋

鏗狗

第一個回覆既重要性

其實是「送」女生行入三大
是當兵的post

波細先會離罩

第10頁就有千幾個正皮
笑撚咗

柒頭鏗

鏗哥第幾次俾人秒

正評係俾個回覆

1100 正評比秒殺留言

屌你老味係巴士笑左出聲

而家可以送埋入鯨大

屌你老母

屌你笑到仆街

樓主點睇自己比人秒

屌你老味笑到噴水

屌 開post 好柒

遲d送樓主入棺材

23歲（巴士）

做乜9咁多正皮

one punch

屌你老尾

正評比第一位留言巴打

笑成日都仲有得笑

巴士大叔鏗哥

仲未笑完呀

正皮

第一個回覆幫樓上呃左好多正評

仲笑緊

推

每次入黎都笑到死

聽講出左回覆評分

笑左成個月

屌推番上黎

繼續笑

笑到開2

通常第一個回覆決定成個po的內容

咪再推

千幾個正皮

其實有咩好笑

唔好推

仲推？

好柒呀媽

I go to school by bus

推夠未？